決定以後只出高汁post

.GUM

以前的我太弱了

1

你不嬲高汁

有乜手可以令你贏任何比賽